Lawrenti Semenow Rõibakow kaebab Mihaila Filemonow peale ja nõuab selle kaest ülleültse 50. rubla 40 koppikad
Kaebatu wõttab sest nõudmisest keigest 33. rubla 90 koppikad wasto ja nõuab, et sealt weel 17. rubla 75 koppikad mahha saab arwatud.
Kohhus moistis:
Rechnungid on wastastikku ärrarechendut ja tulleb Mihaila Filemonowil 16. rubla 15. koppikad maksa kellest weel 3. näddala leiwa rahha 3. rublaga mahha lähheb. Michaila Filemonow peab siis selle järrele 13. rubla 15 kp kaebajale 8. paewa aea sees wäljamaksma
/: jääb polele:/
/:Otsus kulutud sel 13. Nowembril c. Tallorahwa seaduse juhhatusel 
xxx Maddis Erm, khtmxxx Jaan Piiri, "xxx Tawet Kook, "
